幾時到九東？

九西，新西，新北已經行動咗，新東同港島西亦即將行動，九東咁大區靜到咁

推

太多廢老

咩位置先，九龍灣？觀塘？

廢老多，山多，路窄，點行

721都未過你講乜撚野九東

九龍東有邊條大路可以俾你行?

你當係嘉年華呀

黃大仙區好多廢老

觀塘已經裝左監控燈柱

起碼成條觀塘道走唔甩，可以黃大仙行到政府合署，又或者啟德起行

九東d野分到好散又'冇乜要塞，未必湊效
要從長計議

龍翔道行去觀塘道

唔理衝唔衝 721金鐘

觀塘

油塘咪奶左野

BTW, 觀塘一出事係可以燒到入將軍澳

兩個地方黎喎

即係成個九龍東唔使要

咁啱APM又喺新鴻基

BTW，721出咗嚟先

龍翔

摩士公園喺好好嘅起點，但會唔會太遠

比到盡 沿住海BEN行

九龍灣運動場

樂富開始行 經黃大仙新蒲崗行出啟德收工算啦
行主幹道可以自動封鎖九東同將軍澳
龍翔道同觀塘道一封真係大半個九龍半島攬炒
九東就越山上越藍 由竹園慈雲山四順秀茂坪藍田山一路落到油塘都藍
山下同地鐵沿線先叫正常少少